當fake news 都唔夠打殘你時，要出埋靈異post

連登仔再沉醉靈異post, 此運動必亡

鬼神之說當故仔聽下算啦 唔係認真呀

啲戇鳩仔信嗰下先好笑
2019年仲導人迷信

通靈傻閪死全家！

連靈異post都唔得既時候，就輪到失敗post出場啦！！！！

我覺得又未必係港共出手既
我覺得係大家真係無計可施，先求助鬼神姐

成千幾正皮
台灣人迷信，韓國多邪教，原來香港都唔少弱智

再出風水po 同星座po 夾擊，一定無得輸

推行動po！

以前講曆史覺得義和團好戇鳩 原來啲人真係笨柒成咁

行軍打仗，搵人祭天祝福，或者大叫皇天擊殺差佬，呢d 有助軍心係ok
事件求證走去問陰陽眼果d, 最終會毀左自己

打錯字 自膠

清朝人就神功護體
現代連登仔就陰陽眼
都係同一樣野

星座撚

唔知點解我諗起薜凱琪

有套戲，星座運情自己鳩寫+投稿

成班鬼係到互推
最緊個個心水清

查實通靈呢家野聽完就算啦
對搵真相冇幫助

tui

b

我覺得呢d post可以幫件事保持熱度。
但唔該唔好太認真待，或傳比外媒，笑大人個口。

咁仲衰 即係衰弱智
衰過藍絲信P圖

推嗰啲post的account好多鬼

大家善用不推文回覆，睇啲靈異風水post，睇下就算啦，btw覺得靈異post有啲傻，好多時候得張圖話自己陰陽眼見到，轉個頭就成千正皮推上熱門